想撻訂既入黎

等我屌醒你

撻訂=即時蝕5%樓價 唔撻三年後放出去樓價只要冇跌你就贏，好過撻訂（計埋稅同雜費支出）
連登仔：國安法出左 世界大亂 短期至少跌廿% 快d撻訂移民啦

喂 屌你老母 望下半年前發生咩事：
支那肺炎爆發 全球經濟大跌 樓價回5% 業主封盤唔賣 買家見跌少少衝住入市排隊睇樓
肺炎開始冇新增 交易量同樓價大升 仲要係本地買家
成日話經濟差 但公務照加薪 公司沒裁員沒減人工（航空 飲食業 同本身都買唔起樓班垃圾除外）
買家購買力根本沒減 去少左旅行反而儲多左舊錢
移民？
有能力既一早移左 或者你睇完有人出post'移民並唔係你想像中咁好' '利申回流返黎' 又打消左念頭
香港就係咁多人 手頭又唔係沒錢 民又唔會移 只係睇淡唔入市 業主做乜鳩要大蝕讓盤拎cash? 國安法一出你份糧沒一半定覺得港豬們有一半會移民？
沒錯hsi 跌左5% 你覺得係市場恐慌定真係會慢慢跌到1萬點？ 你今日撻訂即時沒左幾十萬，下星期升返兩千點你又再比訂入市？

連登最多人就係回一句 aa狗 廢淡 等睇入火坑
而你條on9仔睇完d 垃圾post 就撻訂蝕幾十萬
屌。

屌你老母
樓價跌一半，差價你比？

利：有樓

aa

撻左買大灣區唔好?

啱呀

你地撻左訂 啲有錢人仲點套現走資 ?
樓豬連打手都做唔掂會失業架嘛 好慘架

咁你而家咪平少少賣，睇下有冇人即刻衝入市

撻乜嘢訂？壞消息出晒，消除不明朗因素，藍絲憧憬共产香港前景積極瞓身入市，樓市肯定gogogo。討論撻訂即係企圖危害金融秩序、散播謠言、尋釁滋事，等國安上門拉人啦！

可以當買保險既 幾十萬訂保你平安 唔驚跌一半

係人都知武漢肺痰遲早一日會冇事，好似SARS咁
國安法立左就係立左，唔會取消
外資走左就走左，唔會返黎

明唔明個分別？

仲有就係一國一制同大陸基本上無分別
點解仲要捱貴樓

因為上到fb

樓主賣緊樓想走呀，大家唔好咁啦

唔明！
就算國安港喺香港實施，無晒言論自由，無晒泛民，無得叫結束一黨專政！
但係香港人都要住，租咁貴，點解幫業主供樓，一樣有自住剛需，喺香港生活就要買樓，今日唔買只會只會愈搶愈貴。

只可以講想睇定D 暫時唔買樓好正常
但撻訂一定係錯

國安法後就唔同講法

樓市一定唔會跌，大陸大把資金撐住

樓市gogogo
希望樓主反價10%先好賣

香港唔跌就大灣跟升
咁點解唔去大灣區買

依個問題
同點解九龍港島樓貴大西北一百萬
但香港人都係追求市區樓差唔多

如果你話香港第時個核心係深圳的話
冇得討論

唔出奇
深圳發展仲好過香港
路又闊，又多地下街
要再發展又有地

香港淨係贏法制自由
冇左真係唔夠深圳打

你既講法有你既道理
但本身香港樓個premium 係制度同大陸始終有分別
而家變左一國一制
個差價一定會收窄

真心唔好撻，因為點都要住，點都有需求
根本樓價就唔會再點跌
一直有需求點跌
想移民都唔係咁易

一年升10%
年尾ccl 200

你走到離開到香港就得
你走唔到依然要係香港生存